【核彈】美國傳媒深入調查供港催淚彈嘅當地軍火製造商

Buzzfeed News係美國嘅立場新聞
佢地揭發呢個位於賓夕法尼亞州鄉郊嘅軍火製造商
用僅僅高於最低工資兩美元嘅價錢聘請員工係貨櫃入面製造催淚彈
輸出香港、土耳其、巴林、埃及用嚟暴力鎮壓爭取民主嘅示威

呢間軍火製造商非同小可，置人命如草芥
多次違反勞工部安全指引 壓榨員工
連老闆自己都比化學物嚴重燒傷

呢篇文章講解催淚彈嘅製作過程，以及所構成嘅嚴重職業安全風險
仲唔快啲做文宣 要求美國商務部介入 撤銷所有武器輸出牌照 保護我哋嘅手足

五大訴求 缺一不可
香港人加油

推

Sir this way please

push

點解拉攏美國咁重要
因為佢哋可以揸香港警察春袋

幫推上頂

唔係禁運
直頭要執咗間黑心工廠

全中

Sir this way